九龍城新舊男友打鬥 現任男友不治

一對情侶上周一在九龍城侯王道爭執，女方疑遭38歲現任男友王溢明毆面，她找來42歲姓岑前度男友出頭，岑與王溢明發生打架，王頭部重創昏迷送院搶救留醫，延至昨午(23日)5時18分證實不治，警方改列誤殺案，岑涉嫌有關被捕，日前已提堂控以傷人罪名。

死左好過做植物人呀

死左講咩都得

開男人名唔開女人名
女權

條女借刀殺人但冇控罪？

打出個大頭佛 坐硬

嗌交嗌到搵ex都知

條女: 再搵過個

條女 都幾撚賤 搵個ex 打鳩人
咁平時一唔開心係咪搵個ex 安撫

條女贏哂

因為只係拘捕兩個男, 無拘捕都女

口供就唔包死者, 因為救個陣腦部已經重傷

任職裝修工程判頭的被告岑文輝（45歲）今被押往九龍城法院提堂，暫毋須答辯。控罪指他在侯王道6-10號地下外非法及惡意傷害男子王溢明。

案件押後至8月2日再訊，等候控方索取法律意見和跟進傷者醫療情況。被告獲准保釋，條件包括30萬元現金和30萬元人事擔保。

【案件編號：KCCC2186/18】

係街頭咁打竟然一個車cam都冇流出， 都月幾耐人尋味

辯方則強調當日被告只是與前女友食飯，兩人並無任何男女感情關係，惟被告案發時目睹女方被襲，故打算制止傷者，卻遭到襲擊，被告當時的行為是為了保護自己。而他事後願意留在現場，亦著朋友協助報警。

主任裁判官吳蕙芳最終批准被告以30萬元保釋外岀，另須其姊交岀30萬元人事擔保金，被告候訊期間不得離開香港及騷擾證人，並須依時到警署報到。

兇手聲稱制止死者

我睇死兇手係從後襲擊死者頭部致其腦部重創而死

掟煲唔掟蓋，得閒友誼賽

一個死左一個最小坐十幾碌 就係為左條港女臭閪

呢啲閪女人，有男友仲同前度見面，而家搞到一個死一個坐監，希望周刊起佢底睇下佢有咩三頭六臂。

關咩事？
未審先判記者直出名就唔岩架啦，定左罪先出就話姐

如果見下面就會帽ge女
直接飛撚左佢啦
養唔熟

如果個男人連條女同個前男友見下面都驚會帽
即係你都知你冇能力留得住條女
咁你死撚左佢啦冇撚用

唔告誤殺或更高？

冇能力留住係咩講法黎

A0?

咁撚易打死人

黐線咁樣就死咗

兩個男都好唔抵

為女打交on9😂😂😂

兩個都咁on9
打和啦
super!

重幫條 ex 既真係無打過爛仔交定點?
要制止一個人洗撚打死人? 擋同打係兩回事黎.

呢 d 只不過係女男關係可笑不平衡既反映.

兩條傻閪, 一個屌過未必有得再屌既 Ex (入到去慢慢嘆打飛機或者比人屌解決性慾) 一個惱惘到出手打女人 (係咪真都無人知) 最後命都無撚埋既男人.

女既重可以用受害者身份係個社會到得到同情 搵個新佬重新出發.

rip

女友或成最大贏家

幾十歲人都唔化

呢d先係男人

呢D女人真係幾撚陰險

又一個女權撚
試下男女掉轉 都係男被人屌厹架啦

劏豬凳 兩個男人俾佢害死

渣既

為左個 前 女友坐

條女又可以出去搵仔

精人出口笨人出手 條佬為咗個"前度"坐十幾碌 到時都唔知會唔會探你監添

啲女人好撚古惑

好就女人 唔好就累人

個女人扮下可憐轉頭又搵過第二個風流快活

你兩個一個就為左佢受靶 另一個仲死撚埋

等件事掉淡左 過時過節佢都唔知會唔會黎拜你兩個山添

唔知點解突然諗起周星馳某一套戲

琴日上午我打條友，條友今日下午死

關我鬼事 我今日飛身埋去鍋你幾鎚，你十年八年後死可唔可以告我謀殺？

個ex係咪覺得自己好撚好打

條女搵人打柒條仔然後死埋，唔係謀殺案主謀咩

死左條友先出手打女人， 依家又死無對證， 可能當正當防衛呢

坐成世

女人真係禍水黎

屌, 打個架啫, 又要驚雙方被告公眾地方打架 , 又要驚打撚死人 以前出街一嘈交, 就拎本聖經出嚟傾掂佢囉

真誼MMA

屌你啲字睇撚到好辛苦
魯莽
嘅

發生打架
乜撚野中文
又搵支那人做記者

條女轉頭就搵過個啦

為現任都傻啦

臭閪

班母權係咁, 不停閹割男人. 同一樣野女人做會完全唔同結果.

如果係男人搵前菜, 屌你咪放上網公審. 話人狗公, 無良心, 想打友誼波, 要報仇搞到佢工都無埋.

成班就係心智唔撚成熟, 睇愛情小說上撚晒腦.

家下爆埋原來係條女打比前菜, 對話中講 D 咩無人知. 但係肯定係搞到呢次打死人既原因.

打交永遠無錯手殺人, 呢條佬家下改告誤殺係完全便宜左佢. 人就死撚埋乜都任佢地兩個噏. 條女如果恨 D 推撚晒落條仔都就重搞笑

個ex打鳩條仔果陣心諗：打柒你個仆街 搶條女做英雄

事後： 唔撚好死呀 兄弟 ，千其咪撚死

個人私隱條例好似只包障在生果啲

往死裡打

十個女人九隻雞
未拍拖前最好問清楚條女仲有無同ex有頻密單獨聯絡
有就慳返

吓，條女.............好靚架？

無追開單野
點解打得死 頭落地

點解係新仔比人打
狗唔搭八咁

加埋成80歲

女方有可能教唆他人犯罪

通常判幾耐？8-10年？

應該拉撚埋條女
佢有心叫個ex黎搵現任打交
佢都算幫兇啦屌

死咗真係講乜都得

毆面

中上男神都可以打撚死你，地盤佬喎

條女食兩家茶禮開心哂

無啦啦打死人

講真好唔值得

依家條女應唔應該比人告埋教唆他人犯法定係同謀

佢指示他人去犯法襲擊男友

你又知係邊個係前任 邊個係現任？
可能兩個都係現任呢

係我中文唔好定係點
發生打架係想點

然後個男出返嚟，條女已經準備同新歡結婚

現代貂蟬
一次過搞掂兩個男人

賤女人

拳頭交咁撚易死嘅

點解唔係個女人死

覺得依句野錯嘅一定係女人

有啲似東野套幻夜，搵前任殺現任食幾家茶禮

直頭on9啦

情人眼𥚃......

搵佢出黎陪伴講數唔等於叫人出黎打人
打人係前度自發行為，條女一定告唔入，除非有證據證明條女有叫前度出手

有咩出奇
係咁打頸打頭，腦震盪加瘀血夠你死幾次

動物打架爭取同條女交配

真正的兵

所以真係唔好打交....好易打到失控，到時要坐真係冇得講咩求情.

借刀殺人 港女：又可以找第二個

女人又贏,一箭雙鵰又可以搵過個

3P咪幾好

要攞命嘅集中頸關節就玩完
人體不嬲都跪鳩弱

連記者都係蝗

啲女人好撚古惑嫁！

個EX好ON9

雖然好刻薄，但條女正宗劏豬凳。

所以巴打們如果有咩事要同人打交 盡量唔好打頭
由其打班廢老既話
中學雞隻抽就話任打唔嬲

帽乜閪
依家講緊條女唔自律走去見前度呀
重要話係現任錯?
青頭A0

人到中年先入去坐

出手已經唔啱啦
以為拳頭交罰下錢就算
點知一嚟就打撚死人
就算佢唔係郁手先嗰個都唔應該咁還手

咪以為一拳好少事
打你春袋一樣可以死

其實我覺得冇問題
你唔信條女做咩要求人地信你
現任仲要打女人,正一廢物

當然有商有量同偷偷地見係有分別嘅,呢一點就唔知啦

你要確保你所做嘅可以用自衛嚟覆蓋
如果唔係打咩位都瀨嘢

件事好似係個現任係條街到打個女
咁岩撞到前度
前度出手制止
上面成班係到屌個女既係咪弱稚

我係講緊普通情況 唔係講緊案嗰3條友
何況我哋都唔知現任點解要打條女
去討論都冇意思
反而係條青頭毒撚講到條女去見前度
個現任驚帽都有問題 真係弱智
本末倒置

智

諗起丁蟹同方進生，藍潔瑛

可能諗住加多兩錢肉緊搏好感

香港同台灣嘅分別就喺到，如果喺台灣，個女人就會搵前度訴苦，然後下一part就係做愛

咁又真係和諧好多...

香港男人 陰公...
一個死 一個坐成世...

紅晒字咁仲以為係你睇到

誤殺可輕可重

荀彧: 此乃驅虎吞狼之計

食個飯都唔得 你班毒撚真係

諗起之前美國嗰個響後撚同個鬼佬打交,突然有條蛋散大大力撲低之後佢話自己出嚟勸交

為個EX 打死人係憨鳩中嘅憨鳩

講真都已經係ex
就算見到佢俾人打
你最多上去制止而唔係打埋一份
再講 你上得去制止就真係預咗會俾人打
自己應該要衡量好個後果先決定去唔去

魯莽

要告意圖謀殺啦根本

你條女同緊人....
你就快做人爸爸啦

丁蟹

之前睇新聞唔係話巧遇？
不過都唔排除約定既

罰守行為半年. 呢單應該可以做案例.

波台狗扮女人好好玩 ?

條女最開心

最初咁報
後尾話原來條女約咗前度
帽事嘅

發生打架

爭女搞到殺人

最近啲新聞 宅男俾美容女呃錢，倫敦金女經理呃錢，俾鬼佬當面搶女，EX打死現任，為女死為女亡
俾呢類人做壞晒規矩

呢啲女眼中所有男人都只係工具，死咗件都無咩所謂

香港男人無可否認係俾女人食住

屌你咁撚易死？咁我睇啲拳賽係咪做戲

人地打開拳有晒訓練，識得反應防守

仲有裁判擋住

為女死為女亡

全部都係個女人既計劃當中

1次過搞掂2條佬唔洗再煩

長見識了。

佢夠揪就唔使搵條舊菜返嚟幫拖啦

臭雞同賤男

一石二鳥，高！

條女1次整甩2件

你唔識用個腦諗野？拳賽既拳手平時做幾多訓練？識避識擋，仲要戴晒拳套，打親既基本都係同一重量級，個勢唔妥拳證會終止或者教練都會掟白毛巾，打街頭交有咁多規則？嬲起上黎打，咁易停撚到？仲有街d地咁撚硬，一個唔覺意頭落地又係gg

紅顏禍水

On9仔
睇得child登多 下下打頭 現眼報

港女累人累物

其實有冇得打？ 自衛得唔得？

點
仲敢出黎呀
你係現實係咪弱智?

自衛自己無事，但對方比你打撚死咗，有無人信？

痴鳩筋 假膠唔係咁做

無人貼條女出黎起底？
死左人wo

擺明係見人有仔都照撬嘅厹

借刀殺人

係第三個

為條舊女,搞到誤殺坐幾年.

個臭閪乜都唔洗上身 轉個頭又搵個件
仲要男既開名女既就保密

「發生打交」

乜撚野中文黎

呢d保䆁要成90萬
係咪會繼續坐算

橫點之後幾十年都係打飛機同屌屎眼到老, 不如畀90萬趁仲自由行動到, 屌到虛脫先

條女一個計劃就撇甩晒所有舊男人

現任死撚咗
ex坐緊花廳

係時候搵過個 再咁樣玩過

閪女人

發生打架
實施性侵

條女又贏

大時代
EX:你明知我出手重就唔好撩我啦
被告上庭記住要打感動

女人假口供

Yes ....擋住佢條仔叫條女走咪算lor，依家下半世喺監獄喎你話幾無謂.

搏盡無悔

以死相搏

佢未死係因為被一大堆人, 一大堆儀器, 藥物搶救, 你做人唔好咁ON9啦

點會正當防衛, 個女人受重傷呀?

一定要重傷先可以防衛？ 見到比人打緊已經可以防衛啦， 人都死左可以任佢up

係囉, 我都記得, 咁陰濕呃鬼咩

我估你覺得從後打頭都係防衛啦

呢個價值觀問題, 希望你下次係被人打死個位

頭部重創， 幾時有講過係比人從後打頭？

無呀, 死者都唔識講嘢

打死人個位可以話係死者自己唔小心個頭跌落地致命

係呀冇錯呀，所以係冇其他證據既情況下， 真係可以打得甩

你竟然以為打得甩, 就算正當防衛都係誤殺罪成, 何況今次明顯唔係

誤殺認罪扣埋假三年至四年走得，點解有人覺得會坐10年8年

留意返我講緊既係"可能" 冇講過係100%打得甩， 頭部重創唔一定係比人打， 如果只係推開佢， 條友自己企唔穩或者kick親， 然後跌傷個腦， 都好合理， 冇其他證據既情況下， 疑點利益歸於比告， 明唔明？

條女乜事都冇搵過第3個
呢兩條ON9一個死
一個坐監

你搵D案例黎睇下先啦, 知唔知咩係誤殺呀, 唔係告謀殺喎